香港要贏，先要武裝

絕對同意